警犬挑釁牧師：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」

【逃犯條例】牧師傳道人親歷衝突 譴責暴力鎮壓和平示威 (19:15)
20多名牧師及傳道人舉行記者招待會，述說6月11日晚至6月12日下午的所見所聞，強烈譴責警方暴力鎮壓和平示威者。數名牧師多番哽咽，其中有牧師聲稱，在請求警察於向前推進或作衝散示威者的行動時作警示，惟警察卻以挑釁口脗說：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」

袁天佑牧師指出，教會領袖已發信邀請特首林鄭月娥會面，但尚未收到任何消息，認為特首未必會作正面及積極回應。他又說，到循道衛理聯合教會香港堂求助的示威者，除肉體的受傷外，更多是心靈上的創傷，但政府對此毫無反思，認為林鄭月娥應該下台。

這批基督教牧師、傳道人昨日（12日）上午至警方清場前，都陪伴在場示威者唱詩歌逾8小時。王少勇牧師指出，6月11日晚上祈禱會完結後，有牧者自發留下，一直唱詩歌至6月12日早上7點另一場祈禱會開始。惟上午約11時，警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。

惟直至下午3時，氣氛轉趨緊張。他親眼見示威者完全無衝擊過，但依然遭催淚彈及警棍攻擊。他說，難以理解為何警方稱此為「暴動」。

另一在現場的胡志偉牧師，禁不住哽咽說，印象中大部分示威者僅二三十歲，他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。他又說，自己也有中催淚彈，當時也身體發抖，呼吸困難，看到一班年輕人「怕到不敢動」，指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居，實則只是虐兒之母。

林家賢牧師指出，與現場一些年輕女生聊天時，她們都表現害怕，因認為警察開槍但不出告示。他又稱，自己與其他牧者便請求警察，若再要驅散示威者時可否作警示，惟警察竟以侮辱話語回應「叫你個耶穌落嚟見我哋」，他為此感到難過，「究竟是誰推這班年輕人上街？」

想問下咁樣係唔係已經得罪兩大教派天主教同基督教? 有無文宣組手足可以做啲野

奶共嘅照扮睇唔到

基督教徒係覺得唔可以亂咁提耶穌個名
佢咁樣係侮辱緊宗教

To this guy

哇唔俾多d人知容咩易攻擊信徒

落去見撒旦啦

呢句山雞講架喎

玩還玩 攞耶so個名黎玩

警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。

對林奠講囉屌你老母

得罪晒天主教基督教 幾時得罪埋佛教

警犬想發動聖戰

幾時見過話事人出面回應廢𡃁二打六?

佢咁心急見耶蘇

CLS班狗當自己係乜

十字軍又要出動

無錯吖，山雞係黑社會嘛

寄信去梵帝崗搵教宗主持公道

基督徒都得罪

ok

最極端嗰啲先會，平時你講句jesus christ唔通捉你去打咩
反而islam就會咁做
利申無宗教信仰

落地獄點見呀

得罪宗教, 真係要推

香港最大o既社團挑戰全世界最大o既社團
係香港威威 以為真係大鳩哂

咁快想見主面

撒旦聽完 決定即刻召你落地獄幫手

推

耶撚都敢得罪, 全香港最多人奉獻既集團

梵帝岡奶共，垃圾

見都唔係見你啦
望下自己膊頭
醜唔醜

叫林奠叫佢選特首個耶穌落嚟見我地先啦

香港公安：我地個耶穌係呢個

有冇巴打係伊斯蘭教

耶穌再臨就係末日審判，黑警咁快就想末日

你邊位呀？耶穌可以比你亂叫架咩？

no耶撚thx
雖然叫慣，但係要改口了

睇得古惑仔太多

allahu akbar

其實警察做法好on9 得罪晒d人

戰鬥民族:一於送你去見上帝

有冇手足Send去教庭

痴線當自己係乜

牧師：耶穌原諒你係耶穌既事，我責任係送你見耶穌

得罪教徒

開口中
應該好快見你，到時嚇到賴尿

有冇人翻亦做英文 dum去耶撚網？

呢句野係咪普京講過

狗改不了吃屎
仲唔仆街

屌你老味，你老細林鄭係天主教徒啊笨柒

問下自己有冇資格先啦 做得警犬全家都逐個落地獄 憑咩見

警犬我屌你老母

最好得罪埋伊斯蘭教同錫克教，黑驚最驚南亞人

咁快想見耶穌 挑釁你啲同袍就見到

推 有無英文好嘅巴打

死左或者有機會，不過啲狗喎，落地獄啦

推啦

傳去外國

推撚到梵帝崗都知

落地獄了

除肉體的受傷外，更多是心靈上的創傷

想知奶共嘅耶撚個心有幾矛盾

不如你班警賊上去見，仲方便啊

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

呢個要搞大佢喎

英文好的請通知幾大宗派

唔太有信心就通知華人教會

你去見耶穌咁得囉

發夢見到香港警察死全家之餘仲見唔到耶穌 因為全部落撚哂地獄
屌你老母香港警察

屋企人係

咪*

有冇巴打可以翻譯佢 或者明報有冇英文報道
依單唔講得笑 記者可能有唔同立場 都有機會唔追究
但係搞到宗教真係要廣傳
天主教庭親中都好
有一大堆民主國家天主教 基督教都有大量信徒
是旦一面嘅組織發聲都好大力量

有冇人可以send俾外國d基督教會

推到佢落地獄

地上作一千年王先喎

痴撚線

真係魔鬼

ok
urine

憑乜撚野見耶穌
落地獄啦黑警

你上去見佢唔得？

得罪宗教仗都有得打呀毅進仔不知天高地厚

落嚟？耶穌唔會落地獄搵你地㗎喎

點解唔問回教徒

我唔知耶穌會唔會落黎見你
我而家就帶你去見耶穌
祈禱姐 唔好誤會

侮辱宗教

係

大家廣傳
信徒聯署：敦請教宗絕罰林鄭月娥

只可惜佢哋一直將耶穌拒於門外

呢單譯做英文, send 去外國啦

I mean 班差佬

佢哋上唔到去落去就得

唔係張家輝咩？

An arrogant policedog has challenged our chaplain: Ask the Jesus to pop up in reality and suck my fucking dick

Our chaplain:

天主教去左邊

大膽到搞教會

推到班差佬見耶穌

警察未得罪咩團體 除左奶共班友

駁唔到..

譯做英文 外國啲教徒好多 仲有女權添

有無英文人士 唔該

普京：我送你上去見「衤巨」

人民牧者，好撚型

可以
但你自己上去
見完之後撒旦等緊見你

哇，好大既官威

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

耶穌黎都照打

連牧師都打 黑警全家落地獄了

我唔係教徒 但咁樣去對一位牧者、神明
呢個人完全係畜牲都不如
已經唔再係政見問題，係個人修養方面出左問題

真·愛與和平是我們最大的武器

警狗褻瀆神靈

搞宗教
有冇拍到片

你憑乜叫耶穌黎見你
係都你去見
不過一定唔會見到
撒旦都未必見你
因為太嘔心

錫克教已表態

請英文好嘅巴打幫幫手譯完 再send出去希望有其他地方宗教團體關注

好多人平時淨係鬧教會啲人on9，
但深深體會大敵當前，所有明事理嘅就係真香港人
好過活喺香港幾十年但老懵懂嘅廢老

得罪教徒 你仆街了

推
恭喜警犬又激嬲多一群人

十誡：不可試探你的神

狗頭個老頂都話自己信耶穌 你條老散串鳩佢

有冇英文高手

Call upon your god to show himself before me

有冇巴打係伊斯蘭教
可唔可以拎本可蘭經去

或者邊度有罩袍同埋可蘭經買？

山雞都尚且尊重牧師！警犬仆街！

挑引耶教怕你成個警隊玩唔起

等收屍柒頭

黑警：信耶穌好呀，耶穌會one two你呀

推
警犬落地獄啦

其實香港都唔少佛教人士，點解冇和尚唸經

你唔會見到架啦你啲人直落地獄既
Btw廢警夠膽挑機基督徒？？冇學識真係冇學識
全球政府都唔夠膽郁宗教，侮辱他人宗教
Sd去外國基督教睇下先

叫班狗去撩班穆斯林呀嘛，欺善怕惡嘅垃圾

呢樣又真係冇講錯

嘩 你仲問得落... 除左陳日君守得下 個班撚屌... 睇下梵帝岡搞到大陸地下教會幾慘

警隊？ 全球耶撚一人一痰口水可以浸死你

有冇人信阿拉真主
警犬得罪埋佢

推
黑衫先岩其實

落嚟地獄見你哋

咁撚夠膽

耶穌係天堂㗎喎，點會落黎地獄搵你地

搵人POST 去耶撚COMMUNITY SPREAD開佢先有用 唔好係度打飛機

其實班狗係過咗期無打瘋狗針 點解好似日日都發癲周圍咬人？

Push

去愛群道清真寺有免費贈閱

奶共嗰班連中共強拆教堂都唔會嬲，呢啲小事啦

放心
我相信你條畜牲見完耶穌就係落地獄嘅日子

已Send家庭group

佢哋夠膽去清真寺未

大膽！

警賊已經眾叛親離

可能打咗過期瘋狗針

當自己係咩
完全目中無人

辣著宗教人士仲大劑

⋯⋯好侮辱，侮辱人宗教⋯

牧師講嘅野有說服力

小撚心啊警狗 一陣真係一道雷打落你度死撚埋

啲警犬而家就吠得爽
一有咩事就比人祭旗架啦
仲以為自己好撚威

佢係去見Satan喎

蘇哥

阿拉=耶和華神
但回教唔信三位一體

咩事呀Pauline

犬仆街了

嘩 警犬玩到咁大 呢個世界好多基督教徒

喂屌梳

係啊
我依家發夢都見到警察追住人黎打

傻撚左？

利申：紅底父母

簡單translate左少少英文share比我啲英國同學睇

歡迎取用share
Earlier today, 20 Pastors held a press conference, expressing their concern based on what they have seen during 11 to 12 Sep protest. Contempt the excessive forces employed by the police against peaceful protestors.

A very honourable pastor was present at the frontline and plead to the police asking them to at least give warning before pushing and rushing the protestor.
To such request, the police replied: "Ask your Jesus to come down and face us"

全部支持政府

讀書唔成既毅進仔真係智障

洗咩咁麻煩 你地上去見佢咪得
仆街 唔記得班垃圾落硬地獄見唔到耶穌

其實真正出處係呢度

我送你上去見佢

好 我去拎 之後星期日遊行帶埋佢去

即刻攞翻小學本詩歌集出黎背翻幾首傍身

點可以侮辱宗教人士

真係辣到D宗教團體就好笑

十字軍東征

Reddit!!

下？？

諗反對 邪*法*功
諗佛教 往生

有無人搵到片 有片隻狗今次真係仆得街

十字軍來了我帶路

我覺得輿論開始逆轉，由初初警方佔上風變成落水狗

真係成班癲狗嚟！
警狗唔好再丟人現眼啦！全世界都睇住啦！

大膽 耶L係世界最大組織 毅進仔擔唔擔當到？

梵帝岡大把權鬥

照send

你上去見佢啦
上天堂益咗你

林鄭話天堂留咗位畀佢
可唔可以去禮賓府叫佢個上帝落一落嚟？

打開古蘭經放喺速龍防線前面，
佢哋一衝出嚟打人就要踩落去
記得影相

舊教正廢物

指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居

諗起以前高登 耶撚chatroom個post

push

仆你個街基督教全球有二十幾億人
個黑警咁串，真係未死過

牧師應該答佢：你上去揾佢咪得囉

可以推到仆街了

send去梵蒂岡

請廣傳

想當年反耶撚既都成日講類似說話

send晒比身邊啲耶撚

宗教真係好勁

有用腦既人都唔敢講呢句

愈辣愈多人 教協 耶撚 女權撚 記協仲有咩

基督教班警犬都想挑? 人地唱聖詩都唱到你收皮

我要嘅月薪 耶穌都留唔住
我話嘅

佢地可以自己上去搵耶穌

爛仔

各位手足唔好正係笑班狗,集中火力譯做英文,同搵D外國基督教討論區出嚟

以後我只服耶穌希望完左之後 大家仲記得佢地既支持付出

希望各國耶撚反鳩你班狗

ok，聽日就call佢上去見上帝

佢有自殺傾向

死啦，小學啲詩歌唔記得哂，我淨係記得主能夠

咁講佢可以屈你想殺佢

push!

成班死爛仔

奶共既梵帝岡教宗係天主教
循道衛理係基督教,得牧師冇教宗

耶和華
不再笑鳩你地了

警犬真係無撚敵

連登翻譯組好忙
好多條戰線呀依家
呢單未fact check就唔做住啦
雖然牧師係好可信

幾時得罪埋伊斯蘭

玩完記者玩宗教
盧狗係咪又要準備講多次感到抱歉

仲要當中唔少基督徒係身份特殊既存在
佢唔妥你講野，大把野同你慢慢玩，而政府係唔會保你

咁快想受審判落地獄

呢單好有價值咼

畀啲新疆集中營新聞佢睇下啦

理解加油

未睇呢個post之前我見到其他po既外國雜誌封面都已經諗緊
原來係由煙霧瀰漫中嘅一把黑色遮
變咗做一本係煙霧瀰漫中嘅殘破可蘭經

會變成點呢？

THE SECOND COMING OF JESUS CHRIST
耶穌再臨
將來必從那裡降臨，審判活人與死人。

警犬咁快想落地獄

耶穌嚟見你即係主再來，世界末日架喇喎😂

聖公會會同你講，「你嘅耶穌唔係我嘅耶穌。所以唔撚關我事。」

推到俾西方媒體見到

咁又係 始終片面之詞
不過牧師唔會講大話
有時間再翻譯成英文
再寄去各國基督教團體

耶穌會唔會落尼就唔知
但你想見可以幫你搵佢

勁 夠疆搞宗教

BTW
777都係天主教徒唔係基督徒

好彩無伊斯蘭教

主撚狗 主撚狗

我又係諗起呢個

我養咗太多狗啦
唔洗唔唔該

呢個政府由林鄭到散仔都以為自己好打得

我佛你 ！！！！

巴打對唔住以後唔吊你

上帝要人滅亡, 必先令佢瘋狂
來吧, 剋警, 越癲越好呀
總有一日你地班仆街會受返哂

啲公安有中共照住，洗乜驚啲耶撚

林奠個主呢

有無片

皇天擊殺警犬

搵班和尚出黎唸下經先啦
喃嘸阿彌陀佛
喃嘸阿彌陀佛
喃嘸阿彌陀佛~~~~~

警犬 : 叫你地班佛祖落黎見我！

你死啦 得罪蘇哥
蘇哥好小器架

有種就叫埋阿拉真主落黎飲餐茶

咁佢哋係咪 耶撚 先

義和團?

呢句根本就係全球天主教徒基督教徒宣戰
第N次十字軍GOGOGO
目標係軍器廠街警察總部

反而呢類press conference 有成個組織做credit, 反而仲易叫得郁其他宗教組織

強烈要求香港主教向教宗去信

穆斯林可不是玩玩下

但香港班穆斯林好少理政治

叫個神子落黎見你？
你狗黎架喳
你以為自己邊撚個呀？

傻嘅
天主教投咗共好耐

我岩岩sd左去d教徒group到 希望集結更多力量打倒警犬

再噪我送你去見耶穌呀

你個主人林奠都係話耶穌報夢叫佢參選炸喎

有無伊瑪目出黎

「叫你個真主阿拉出黎見我！」

驚犬柒到想搞聖戰

咪試下侮辱阿拉

全部主教如果有公開email就send過去啦
Fb 之類都得
教宗奶共其他人可能唔係

完全侮辱緊基督教

他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。

大敵當前 以後嘅嘢以後再講啦

上到天國咪見到囉 快d 啦

咁都夠膽講

痴撚線 冇讀過書姐 尊重人都識掛

實會bookmark嘅

林鄭信耶穌架

以後唔再笑你偷野

牧師有咩人未見過
佢見你咁串一陣同你講多幾粒鐘耶穌

信耶穌點會下令槍殺和平示威者

我想入會

宗教都敢搞
係咪做狗做到冇哂理性

夠膽串穌哥

今晚搵你

快啲將呢段新聞推比全世界基督徒睇呀！！！！！！！！！

牧師係基督教唔係天主教
天主教而家瀨緊共
你同梵帝岡講都唔會有人理你

佛教好多奶共撚
利申 之前讀佛教學校

仆街啦，得罪全球最大既社團

其實唔係啦 我睇係未有order未夠鐘清場啫

唔怪得佢, 佢自己知自己事, 呢班警犬死咗係落地獄, 所以除非蘇哥親自下凡搵佢地, 佢地就算死十次都冇辦法見到蘇哥

推爆佢

97年後冇打過，可能到期

係添馬到唱緊詩歌 快啲比我地感化

推咗上reddit未？

笑撚左, 咁都講得出口

佢應該信咗撒旦

係咪暗示叫我地送佢去見耶so

其實外國人講嘢成日講Jesus 根本係潮語嚟睇戲都成日聽到

不過班警犬咁撚樣凶人 一定係侮辱緊佢哋

一定要推到畀外國都知黑警連耶穌都公然侮辱！

班癲狗四圍辣㷫各路人馬

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

召喚阿伯拉罕諸教

777打算邀請十字軍東征？
我都唔鍾意耶教
但咁樣挑機法
重要當初話上帝叫佢參選
我當時先知道原來上帝係小學生

耶和華與義人同在

全香港最大嗰堆人都敢得罪

難得有老細照連故意對示威者射頭謀殺都無事

班警犬好快屌埋教宗老母

佢地有咩反應

轉比美國D清教徒睇

麼門教果

有冇方法搵到伊斯蘭教幫拖

耶穌返黎就係審判日，香港九龍新界冇得避，冚球產㗎喇
直接帶你上去見佢會快啲

巴打英文好好

咁串？穌哥聽日就召你上天國

麻煩你同佢地講埋
琴日黑警係冇警示下射催淚彈, 好多教徒都中左招

摩西呢 幾時帶我哋出維港啊

送曬你班黑警上去見佢

班黑警根本就係魔鬼

你又曳曳啦 你個主人咪就係上帝旨意架囉

有未

無

如果得罪咗伊斯蘭教唔知三萬隻警犬會點

快D forward 比教徒朋友啦

岩架啦，牧師繼續唱啦，感化佢地班警犬啦

你今次大鑊喇

暫時所識既教徒多數都支持緊反送中 只係崗位不同而已
講真 作為教徒 雖然好唔鐘意人侮辱耶穌
但見到手無寸鐵追求公義者被暴力對待更加著火
因為佢地傷害緊神所愛既人

所以巴絲們繼續加油啊喂

推爆佢，咁撚樣講野
譯成英文send埋俾外國人睇

善有善報 惡有惡報 善哉善哉
我勸施主你都係快啲收手 十八層地獄真係好可怕

快啲去唸般若波羅密多心經比佢地聽！！！！！

想開打聖戰

應該要廣傳出去，完全侮辱全球天主教一眾教友
教廷必須跟進

佢死得啦 好玩唔玩玩耶穌知唔知全世界幾多人信

呢個meme一定要整
中英都出哂
反正都係

香港班回教徒全部係懦夫

唔係認真信就唔好玩
宗教力量咁強大係因為啲人夠誠心
你玩大咗，搞到啲警犬連耶教都唔尊重

到真係落黎見你個陣 你就驚架喇
有D野可以亂食 但說話唔可以亂講架

笑撚死

其實得台灣強烈表態
要拉其他大勢力落水

兩大目標
1 迫警察交出開槍者

2 迫警察釋放所有後生

把口賤過屎

知㗎喇，個個都有睇live啦

死左未有主教

惡到咁

歷史上任何得罪基督教既政權都冇好下場

希望有讀翻譯既巴打可以翻譯晒成篇新聞做英文
休戰呢幾日最緊要係贏輿論戰

反正都犯開反人類罪
唔差在係教會入面放幾廿個辣椒衝入去捉人，順便捉埋個牧師叫佢帶耶穌去見佢

冇, 但牧師講野多數人都會信, 因為身份上有誠信

天主教紅哂啦
個班係牧師黎

應該係譯全文定點

呢單野唔係唔幫佢傳出去啊，難得人地咁想見

今次啲黑警仲唔仆街

中學同大學番過教會, 之後對部份教徒同埋成個宗教嘅教義都好反感

經過呢幾日真係對基督徒改晒觀
好想再一齊唱聖詩

連教會都攻挑機!! 好勇

宗教都夠膽搞, 仲要係得罪耶穌, 西方各個宗教都唔好放過香港警隊

唔怕激進宗教組織做野？

有聲

林鄭月娥都係天主教教徒 麻煩叫個公安叫佢耶穌 順便幫我問埋佢當初耶穌點樣叫佢參選特首

段昆我攞硬
耶穌都留唔住佢
我話嘅

真心祝福你落地獄 侮辱我主耶穌基督 等死啦
利申 耶撚

基督教唔係ISIS.............

佢地會唔會有外國既基督徒朋友
可唔可以麻煩佢地, 叫佢地send俾外國基督徒

轉比vp 彭斯

共產黨係另話簡直係自取滅亡

佢推出嚟前線嗰啲好多都係啱啱出學堂嘅偽進仔
又被上頭洗哂腦 你期待佢哋有咩表現？
唔好話教師/教徒嗰啲有光環嘅職業
淨係得罪傳媒已經好大鑊 先唔講第四權
影多啲佢哋罪證已經夠佢有排頭痕

好搶口

搵人share比外國宗教

煲大佢譯做英文啦
打壓教職員

香港通常冇人信牧師會講大話

梵帝岡係天主教

推到全世界耶教睇

猶太人叫耶穌來見佢

台灣得唔得
我盡譯書面語

SEND 比林以牧啦
佢最搶口中意周圍屌人

教會出句聲有力過連登仔出聲好多

叫你個耶穌落嚟見我哋叫唔係咁方便喎....不如直接帶你上去見佢會唔會仲方便啲

素食撚
環保撚

做得牧師誠信都有咁上下
就算要講既話，信牧師定狗講既，都好明顯係牧師多d

台灣都好呀
麻煩哂巴打

嘩 通常都係聽人講話「上去見耶穌」
而家要耶穌落來見你？你想佢再降生呀？

班警犬欺善怕惡je
對蝻咁講實鳩縮

挑戰穌哥？
條友真係低能嫁wo

條友上天堂有啲難度

世界第一大宗教
加埋啲人仲多過中國呀

有咩譯咩啦 救港要緊上面講左暫時連登翻譯組未得閒譯呢篇報導做英文住呀

牧師都搞
班PC呢獲仆街了

連外國記者都想射

死警犬屌你老母

你哋咁想蒙主寵召見耶穌...？

個人身份亂講同香港政府官方身份

我諗佢落地獄前都要比耶穌審下先既

唔係誠信問題 係打算有片可以推到外國等其他國家基督教都知

推比全世界睇

遇神殺神呀而家 耶誕落黎隻揪

入嚟就係想睇呢段

牧師vs黑社會，真係應景

好大嘅官威

耶穌都敢挑釁，毅進仔真係毅進仔

我見fb
佢地話失明人士協進會會員嘅白杖係咪攻擊性武器（上佢地官方fb page睇）
真心盲嘅都得罪你？？？？？

慘了 今次得罪耶撚。梵蒂岡都可能幫拖

受審姐~不要FF太多

搵牧師寫張野

黑警：「叫你個耶穌落嚟見我哋」
牧師：「你死撚咗就自然會見到」

Agger

有冇摘低number

黑警=黑社會

天下圍攻，777有排煩，攪埋教會

Push
國際笑話

請廣傳

叫你克制冷靜，行動降級嘅人，同政府口徑一致

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家已經定性咗係暴動啦

平時連登好多人笑耶撚
我覺得欠咗佢地一個公道
今次佢地真係比好多平衡世界返工屌西人士積極參與得多
亦都感化到好多平時唔參與嘅信徒出嚟
耶撚請繼續堅持努力, 唔好比黑警打沉

呢個世界一定有魔鬼有仆街仔, 地獄呢個地方就係留比佢地

耶蘇叫777參選有無見過我地先？

罰抄聖經舊約加新約一次

凡警犬子女 基督教學校都唔收

(警犬侮辱耶和華) 查咗經，有興趣嘅入嚟一齊聲討警犬

正常牧師冇咁既心態去報復
不過我地最鍾意睇人仆街 希望有英文好有宗教知迫既巴打幫幫手

轉英文版
send去外國耶教

得罪宗教先最大鑊 黑警出事了

全球最大會員就係耶教
20億人
轉做英文sd去外國啦

翻譯成德文同英文俾德國同美國天主教政黨睇

得罪基督教佢地仲有冇人撐

譯緊英文全文 不過要啲時間

警犬真係當自己係絕對正義

痴線啦 黑社會有道德好多

耶穌再臨-->天啟四騎士-->世界未日

連牧師都出手屌班狗，可想而知佢地有幾過份，啲咀臉有幾咁不可一世

推爆死黑警

除咗共匪(暫時未)

屌我諗到!!!!!!!
我今日ig見到有個居台既英國人po ig話支持香港
佢係基督徒
我今日pm過佢佢有回我!!
我即刻pm佢同佢講先!!!!!!!

耶撚人數仲多過黑手黨都夠膽惹

耶穌你生定死都唔撚會見到架啦，死仆街警犬，落地獄輪迴受苦你就有

你叫習總出嚟，我咪叫耶穌出嚟囉，big boss 唔會見你呢啲二打六

你都痴撚線 牧師小氣到卜街丫
我有朋友自細跟屋企人返教會，近年忙+覺得個班友太煩離左教
佢比牧師同教友煩左5年都未停手啊 會走上公司搵佢個隻煩啊

警犬要落地獄了

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

真正既基督徒係唔會奶共囉,基督教係偏向維護弱勢社群同反強權暴政

咁係班人痴撚線.....冇教友就水架啦!
出面好多都係咁.....

唔係牧師問題...係人問題

推到耶穌出嚟

罵耶穌其實未算最大獲，最怕係佢哋至死嘅一刻依然抵擋上帝，拒絕接受救恩、悔改....

一入職就唔會上到天堂架喎!!

班狗想見識聖戰

本身基督教都冇撐警犬

盧偉聰：若傳媒受不禮貌對待感抱歉 冀體諒警員處境

句嘢改幾粒字又可以再用，萬能key
若牧師受不禮貌對待感抱歉 冀體諒警員處境
若失明人士受不禮貌對待感抱歉 冀體諒警員處境

邊個體諒香港人處境？

仲要send去外國各大傳媒

政府機關攬用權力
1941年，希特勒對蘇聯開戰，包括佛斯曼醫師在內的數百萬名德軍，湧入冰天雪地的環境。而在德國境內的西格蒙德·拉舍爾（Sigmund Rascher），卻以科學之名，用活人測試寒冷對身體的影響，許多人被迫浸泡在冰水裡直到凍死為止，數百名囚犯因此死亡。而除了失溫的實驗外，拉舍爾也強迫囚犯連續喝12天的海水，模擬飛行員迫降於海面的情況。而更殘忍的實驗是將囚犯關在減壓艙中，讓活人經歷失壓的過程後，再鋸開大腦來觀察血管內氣泡的產生。在拉舍爾所控制的達豪（Dachau）集中營裡，死亡有時候反而是一種解脫……

三名醫師，三種結局
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

呢種叫長氣 唔係小氣

BTW今次班警犬真係好醒目好地地吠下我地咪算,好得罪唔得罪,走去得罪世界最大社團之一既基督教...今次真係天道揼柒你
你地有難了

唔好意思如果你翻譯完可唔可以send出黎俾我
我可以send俾一個居台既英國基督徒 (佢支持hk)

等睇十字軍東征

其實淋病自稱天主教徒，但又唔覺佢去過教堂做彌撒？

警犬令我反胃

天國近了 你們應當悔改
等審判嚟嗰日 你班撚樣黑犬就見到㗎喇

香港大把教會親建制，只不過因為依單野轉左軚

得罪耶撚

警犬以為自己邊撚個 洗哂時間落黎見你隻狗？

送佢去見呀拉就得

呢個有諗頭

會唔會有人拎佛像、可蘭經同耶穌像去嗰邊擺
好想知同一時間得罪世界三大教，之後係咩下場

得罪教徒你仆街啦黑警

班警犬真係癲撚哂 痴撚線!

得罪耶撚你仆街喇

林鄭點睇？侮辱既你既上帝喎
定你條八婆係假信徒？

沉睡多年嘅十字軍終於要重組

自己上去見耶穌會唔會快d？

耶穌....

國際關注

天主親建制多D
777 曾任權都係天主
聖公會都奶都fat fat 聲

基督教比較中立偏黃

你唔會見到耶穌，因為你會落地獄

著左套裝真係令你無敵？

Pastors and Preachers Condemns Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from June 11 to June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sobbed as they tell their stories，one of them claimed that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters; only to get a provocative response, "Call upon your Jesus to show himself before me!"

forward比梵蒂岡教廷有冇得諗？

推爆會

叫你地個關公嚟見我啦

條柒頭跳落天橋咪可以見耶穌囉

呀sry 個柒頭壞事做盡應該落十八層先岩

天主教聖母大過耶穌

奶共架喎，有咩用

嘩 耶撚都得罪，小心耶撚發動聖戰呀

打住咁多先
唔好拎去用住
稿嚟
留意緊HKU果面資訊

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

全世界最大嘅組織都敢得罪
毅進仔真係

屌睇字都嬲 巴打搵地方po?

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

天主教徒比中國迫害
梵帝崗出賣晒中國天主教地下教會既教徙
話比大陸知地下教會位置
令地下教會教徒比大陸迫害
唔該 唔留意新聞既唔好亂咁講

ec難教先會

你班狗全撚部落地獄見撤旦就有份

得罪耶撚真係要推

不如你落地獄先啦死警狗

咁撚夠薑
有冇聽過基督教係全世界最惡嘅組織
以前燒人活埋

班毅進狗究竟係幾咁無腦先講得出呢句野

推到全港信徒都見到！

咁講野 死左落地獄你地都唔會見到耶穌架

推！！！

班警犬可唔可以做少啲野當幫忙
你地做啲野完全係幫件事火上加油，得罪記者又得罪基督徒。維尼搞鳩宗教都識暗地裏搞喇，你地當面搞，你地係唔係真係冇腦

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from June 11 to June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded, "Call upon your Jesus to show himself before me!"

得罪全球十幾億人

Priests and preachers as Hong Kong extradition bill protest witnesses recalled police’s provocation: “Let your Jesus come see us”.

即係想尋死? 比耶穌審判完再落地獄?

你就低能

警犬有冇可能係魔鬼

唔push對唔住嗰班通宵唱聖詩嘅手足

ok, 即刻安排佢去見上帝

呢個真係要推

唔等於無地位

執翻好d grammar同上文下理

真係超攰
又要睇新消息又要去Reddit屌五毛又要譯野
隻手打字打到震晒唔聽話

你撐警犬仲低能

認真 算幾好

如果係光頭佬分分鐘屌尻番轉頭

屌你老母呢單嘢真係睇到我好嬲
我自己曾經都係基督徒 (而家應該都算係掛)
大佬人哋牧師咁和平咁好人 你哋班死警犬點解要串人哋?

我屌你老母啦

補充多一點，好多華人教會都仲堅持緊教會唔講政治
唔少基督徒都好關心政治，不過基於以上原因只會用個人身份表態

根本就係
如果唔係點會聽到聖詩會面都青埋

佢地有撚腦咩
明顯只係一班情緒主導的暴徒
睇記者唔順眼咪打記者

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from June 11 to June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded provocatively, "Call upon your Jesus to show himself before me!"

又漏咗好重要嘅字

唔知叫班伊斯蘭教去示威會點呢

林鄭：上帝叫我參選

係呀，姐係神跣呀林鄭一獲，呢個係神既考驗

黃牧師都敢得罪

宣揚俾全世界基督徒知道

胡志偉都幾有名氣
利申 基督徒

送你班賤畜上去就差唔多

警隊咁唔專業一哥下台啦 執法架你地 講情緒？狀態唔好就可以亂來？無人負責架？

警犬

得罪牧師不可饒恕

大家信回教吧
因為唔會同你解釋 直接聖戰

以後唔再笑耶撚

你唔撚上去搵佢？

十字教東征
Btw 林鄭當選前好似係話受上帝感召

你班黑警遲啲都會見到耶穌！不過佢唔會認得你，只會按你嘅罪放你比撒旦啫

落黎見你你就

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

送佢見耶穌啦

愛護動物毛毛界 同志界

sent去外國

係咪想 蒙主寵召？

推到全世界圍攻

閻羅王：唔洗了，我等你落嚟見我

都話佢地真係當正自己拍古惑仔咁

有無link

如果你見到耶穌只有兩個可能
一係你已經死亡正接受審判
判別上天國或落地獄
一係就已經世界末日
都唔需要再諗為左份工定為班兄弟而戰鬥

佢驚第時落地獄無得見

班黑警係地獄到點見到耶穌啊

求各位英文好既巴打幫呢班警犬宣傳下

主啊 ！ 寬恕呢班猶差！

耶穌邊得閒落地獄探你

到時全支那淪陷區都會陷入"真神阿拉"的怒火,
淋病同習種狗會被極端組織BBQ,就真係普天同慶啦

淋病信果個係賦有中國特色的上帝(老毛)

搞大佢

毅進仔真係毅進仔 尊重宗教咁簡單都唔識

等全文

繼續推

有冇人可以翻譯英文俾多啲外國教徒睇到

HKU果面冇事

真 外國啲樞機主教權力大撚到 推俾佢地睇

Share出去 target 咁多個宗教團體

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

牧師都搞，
真係佛都有火

有冇人可以俾埋片嚟
要substantiate先可以出文架

咁快要係地獄搵定位？

放心 你一定見到
不過到時你一定會後悔

馬時亨表示：ok la

侮辱宗教好大鑊

記招片，搵完片放上嚟就ok

忘掉地獄的火有多燙

今次真係耶穌都救唔到班警犬

主耶穌好快會打救班警察

如果講世界最大黑社會
共產黨都唔夠耶教鬥

收皮啦你
死番去健身台啦

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from June 11 to June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded provocatively, "Call upon your Jesus to show himself before me!"

Rev. Yuen Tin-yau points out that some leaders of the Christian church has invited Carrie Lam, the Chief Executive of Hong Kong, to have a meeting but Lam did not reply to the invitation. Yuen thinks that the Chief Executive may not provide a positive response to their request. He also says that many of the protestors who seek help from the Methodist Church of Hong Kong are not only suffering from physical injury but also emotional trauma. He criticizes that the Government has never reflected on the current situation of Hong Kong and he thinks that Carrie Lam should step down from her office of being the Chief Executive of Hong Kong.

These Christian preachers and priests have been singing carols with the protestors there for more than 8 hours during the protest. Rev. Wong Siu-yung, a priest participating in the press conference, points out that after the end of the prayer meeting at night on 11 June, some priests voluntarily stayed with the protestors and sing carols continuously until the start of another prayer meeting at 7 a.m. on 12 June. However, at 11 a.m., some police officers claimed that they have received some tip-off that some of the protestors are keeping a large number of weapons. However, as what Wong has seen, the protestors are just holding their umbrellas. He also points out that at that time, the police officers prepared to spout the protestors with pepper spray immediately, the priests then held up their hands and sing carols. They asked the protestors and the police officers to pack up their umbrellas and the pepper spray respectively when they were saying carols. At last, both the protestors and the police officers calmed down.

However, from 3 p.m. on 12 June, the atmosphere of the protest became intense. He witnessed that the protestors were attacked by tear gas and baton even though the protestors had never acted aggressively. He said it was difficult to understand why the Hong Kong Police Force had recognized the protest to be a “riot”.

Rev. Wu Chi-wai, another priest who participated in the protest, whimpered and said that as he remembered, most of the protestors are just aged 20 to 30. He thinks that the police officers, who suddenly moved backward, are being strategical at 3:30 p.m. on 12 June: when the protestors moved forward to occupy the empty space where the police officers were originally staying, the Hong Kong Police Force might consider itself legitimate to dispel the protestors by tear gas. He added that he himself was also under the attack of tear gas and he was trembling and difficulty breathing at that time. He witnessed that a group of the youngsters were “so frightened that they dared not moving”. He criticized that the leader of Hong Kong (Carrie Lam) falsely claimed herself to be like a kind mother, but in fact, she was just like a mother who abuses her child.

Rev. Lam Ka-yin pointed out that when he was talking with some young female, they appeared to be frightened because they thought that the police officers would not warn them when the police officers shot them with guns. He also claimed that he himself and some other preachers and priests requested the police officers to warn the protestors before dispelling the protestors again. However, the Hong Kong police officers insulted these preachers and priests, “Call upon your Jesus to show himself before me!” He felt sad for it and asked, “who is the real initiator causing this group of youngsters to participate in this protest?”

唔知Grammar有冇錯 不過大約試吓譯咗全文

喪心病狂

一定要推上外媒

主撚狗

有冇記者會片段/相片，搭埋文字送去梵帝崗表達下

係上面拆教堂拆十字架添呀，佢唔打埋個牧師咪算好囉

同埋第一段同標題用咗上面位巴打嗰段唔該晒上面位巴打

咁有咩大型宗教組織？

好似未有人譯 譯咗下先
有D 字重覆好多次 求輕插
【逃犯條例】牧師傳道人親歷衝突 譴責暴力鎮壓和平示威 (19:15)
[Extradiction Law] "Tell your Jesus guy to come see us." Says the police. Missionary experiences conflict first hand and condemns violent supression to peaceful protest
20多名牧師及傳道人舉行記者招待會，述說6月11日晚至6月12日下午的所見所聞，強烈譴責警方暴力鎮壓和平示威者。數名牧師多番哽咽，其中有牧師聲稱，在請求警察於向前推進或作衝散示威者的行動時作警示，惟警察卻以挑釁口脗說：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」
More then 20 priests and missionaries held a press conference to tell others of their experience from the night of 11/6 to the afternoon of 12/6. They strongly condemn the force for suppressing peaceful protesters violently. Multiple priests choked up during the conference, and a priest claimed that when they were asking the force for warning when they take any action, one of they replied in a provoking tone.
"Tell your Jesus guy to come see us."
袁天佑牧師指出，教會領袖已發信邀請特首林鄭月娥會面，但尚未收到任何消息，認為特首未必會作正面及積極回應。他又說，到循道衛理聯合教會香港堂求助的示威者，除肉體的受傷外，更多是心靈上的創傷，但政府對此毫無反思，認為林鄭月娥應該下台。
Ptiest Yuan pointed out, church leaders have sent letters to invite Carrie Lam, the Chief executive for a meeting, but have not received any news yet. He believes that the Chief executive may not make a direct response. He also mentioned that protesters who came to The Methodist Church in Wan Chai are hurt not just on the body, but more in their hearts. He believes that Carrie Lam should resign, as she shows no remorse for this.
這批基督教牧師、傳道人昨日（12日）上午至警方清場前，都陪伴在場示威者唱詩歌逾8小時。王少勇牧師指出，6月11日晚上祈禱會完結後，有牧者自發留下，一直唱詩歌至6月12日早上7點另一場祈禱會開始。惟上午約11時，警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。
This group of Christian priests and missionaries were with the protesters, singing hymns for over 8 hours until the venue was cleared by the police. Priest Wong pointed out that after the end of the prayer meeting at 11/6 night, some priests stayed voluntarily, and sang hymns non-stop until the next prayer meeting at 7am morning on 12/6. Unexpectedly, at 11am, the force claimed to receive information of large scale weapon hoarding, but from what he saw the protesters were only holding umbrellas. He also pointed out the force immediately went into formation and pulled out their tear gas, so the group of priests went hand in hand and sang hymns. They asked the protesters to close their umbrellas and the force to put away their tear gas, at last both sides calmed down.
惟直至下午3時，氣氛轉趨緊張。他親眼見示威者完全無衝擊過，但依然遭催淚彈及警棍攻擊。他說，難以理解為何警方稱此為「暴動」。
The atmosphere tensed at 3pm. He witnessed that the protesters were met with tear gas and batons when they haven't rushed. He said it is hard to comprehend why the police call this a "riot".
另一在現場的胡志偉牧師，禁不住哽咽說，印象中大部分示威者僅二三十歲，他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。他又說，自己也有中催淚彈，當時也身體發抖，呼吸困難，看到一班年輕人「怕到不敢動」，指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居，實則只是虐兒之母。
Another priest, Wu cannot stop himself from choking up when he told us that most of the protesters are around 20-30 years old. He suggests that the force's retreat at around half past 3 is a strategy, when protesters see space for going forward, the force would have a reason to use tear gas to disprese the crowd. He said he also suffered from the tear gas, he was shaking and had difficulty breathing. He accused Carrie Lam for claiming to be a good mother, while she was a torturer when he saw many young people in immobile from fear.
林家賢牧師指出，與現場一些年輕女生聊天時，她們都表現害怕，因認為警察開槍但不出告示。他又稱，自己與其他牧者便請求警察，若再要驅散示威者時可否作警示，惟警察竟以侮辱話語回應「叫你個耶穌落嚟見我哋」，他為此感到難過，「究竟是誰推這班年輕人上街？」
Priest Lam pointed out, Some young girls felt scared because the force did not give warning when firing from his conversations with them. He also mentioned that when he asked the force to give warning before dispersing the crowd with other priests, the police replied rudely and "asked your Jesus guy to come meet us." He felt pained about this.
"Who forced these young people to take to the streets?"

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

有冇範文？
諗辦法send 哂去天主同基督教

睇黎罰抄聖經新約加舊約100次都搞唔掂

God will judge the enemy, we will arrange the meeting

我一直相信d警察係俾人當工具對抗市民，但係而家佢地連人宗教都侮辱，唉

如果真係有耶穌

都唔會嘥時間見你哋啲狗啦

你成世都唔會見到啊 死之後都唔會 耶穌唔會係地獄架傻閪

叫你老細 call 佢見你啦，佢同你老細熟啲喎

如果佢見到耶穌既話 真係要驚啦
毅進仔真係毅進仔
講野都唔用腦
抵佢地當年考五條2都無
要讀毅進

thanks巴打
BTW pastors定priests要統一
有冇教徒知點叫

好想睇二十一世紀十字軍東征
毅進仔表示：咩征話？出精我就識

牧師一般用Pastor

蘇哥個名都敢撻

醫私難敎

要令梵蒂岡知

可惜無片

記招嚟唔會冇

辛苦晒巴打有無邊個website係建議share去國際?

未執好唔好貼住
因為係兩個人譯架
要將d priest改做pastor
另外仲要記招片同字幕組

好啦繼續推到有其他手足幫手

咁樣算唔算剝奪宗教自由？歧視？出言侮辱？
仲唔去信UN

你話要見耶穌就有得俾你見？ 你邊位呀？你連見耶穌既資格都無呀！你地成班警犬落地獄啦 仲想見耶穌

好似係依個

真心期待狂犬搞牧師林 呢班唔係和理非

你又係嘅。。。

係 原句係上帝

牧師唔會講大話

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

多謝巴打出力

1

電影對白黎架
誤傳

但又好霸氣

話唔定特登 港獨之父d fd

大家都係香港人
雖然有假放但呢幾日真係忙到抽筋
又要出去幫手
網上又不停暴D醜聞出嚟
單係Bookmark都手軟

"TELL YOUR JESUS COME AND SEE US!!" (「叫你的耶穌落來見我們！」 Hong Kong Police shouted at Pastor Nelson Ka-Yin Lam (林家賢牧師) of The Church of Christ in China when he was trying to protect the unarmed protesters on 12 June 2019.

Please let the world know what Hong Kong Police do to people who believe in God - they do not even show their respect!!

Source: Ming Pao News -

朋友幫手翻譯同整理, 如有錯請指正, 如冇錯, 請廣傳給外國朋友, 推爆佢!

原來有巴打都譯左!!

幫天主教平反

夏主教(輔理主教) 好幫年輕人
(正因為咁 親中的梵蒂岡應該唔會升佢職坐正)

當日灣仔聖母聖衣堂都有開放俾示威者休息
呢個堂咁啱就係淋病去果個

to come and see us

渣渣輝係話：呢鑊耶穌都保你唔住

連登仔都係只係叫耶撚 無人敢搞蘇哥

thx

send去whatsapp group

連盲人拎盲人杖都話佢拎攻擊性武器

推到犬方回應！！

伊斯蘭教同基督教好似係同一個上帝
馬上召集香港伊斯蘭教徒對警犬發動聖戰

係咪要開始提供十字架呢

一來十字架可以驅魔（攻）
二來可以擋住攻擊 （防）
年輕勇武除咗拎磚拎鐵棍仲有多個選擇

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

警犬真係唔驚比人審判

推推

舒尊降貴點得呀，帶你去見耶穌啦

face us 好似好d, see us真係黎望下你而唔係面對你

主能嘅上主啊！
求你帶曬班狗狗到天國
淨化佢地骯髒嘅心靈

勵俊仔咁上下，顛倒黑白

耶穌又真係無落嚟捉鳩啲教會領袖返上去
班教會領袖有幾千呎豪宅住 做咩要開眼睇得到

以色列人唔知點睇單野

佢有槍喎
耶穌？佢有啲咩？

送佢見耶蘇得唔得？

知唔知佢犯左十戒
不可莽呼神的名

引佢地去尖沙咀拉人
利伸：不鼓勵任何犯罪行為

真係好多謝呢位牧師向公眾講出真相
牧師呢個身份將自己的所見所聞講出黎真係好有說服力

惟上午約11時，警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。

惟直至下午3時，氣氛轉趨緊張。他親眼見示威者完全無衝擊過，但依然遭催淚彈及警棍攻擊。他說，難以理解為何警方稱此為「暴動」。

陳日君

十字軍出現香港

對住班偽進仔你想有咩要求

同牧師講叫耶穌黎見佢果隻狗
祝你長命百歲
百病纏身

屌啲死差佬 因間又話牧師假扮

咁想見耶穌就快啲去死啦

真係落黎俾你見你就真係大件事了

如果挑釁信阿拉個班會點？

全香港d弟兄 有無意見？

有無熟悉伊斯蘭教巴打去俾佢挑釁下？大家到時拍下片

唔係講笑
班毅進仔真係冇腦冇常識

耶撚虔誠信徒
而家人地為咗升職加薪 圍教堂 踩你地牌頭
連聖子都唔放過喎 你地唔會唔出盡力教化佢地掛

DEUS VULT!!!!

帶可蘭經去遊行

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Two dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from the night of June 11 to the afternoon of June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded provocatively, "Call upon your Jesus to show himself before us!"

Rev. Yuen Tin-yau points out that some leaders of the Christian church has invited Carrie Lam, the Chief Executive of Hong Kong, to have a meeting but Lam did not reply to the invitation; Yuen thinks that Carrie Lam may not provide a positive and proactive response. He also says that many of the protesters who seek help from the Methodist Church of Hong Kong are not only hurt physically, but more so emotionally . He criticizes that the Government has never reflected on the current situation of Hong Kong and he thinks that Carrie Lam should step down from from being the Chief Executive of Hong Kong.

These Christian pastors and preachers had been singing carols with the protesters for more than 8 hours before the clear-out . Rev. Wong Siu-yung, another pastor participating in the press conference, points out that after the end of the prayer meeting at night on June 11, some pastors voluntarily stayed with the protesters and sing carols continuously until the start of another prayer meeting at 7 a.m. on June 12. However, at 11 a.m., some police officers claimed that they have received some tip-off that some of the protesters are keeping a large number of weapons. However, as what Wong had seen, the protesters were just holding their umbrellas. He adds that at that time, the police officers was preparing to spout the protesters with pepper sprays immediately, the pastors then held up their hands and sing carols, and urged the protesters to put away the umbrellas and the police their pepper sprays. At last, both the protesters and the police officers calmed down.

However, at 3 p.m., the atmosphere of the protest became intense. He witnessed that the protesters were attacked by tear gas and baton even though they were not charging at the police. He's baffled as to why the Hong Kong Police Force is calling the protest a “riot”.

Rev. Wu Chi-wai, another pastor who participated in the protest, whimperes and says that as he remembers, most of the protestors are just aged 20 to 30. He thinks that the police officers, who suddenly moved backward at 3:30 p.m., were being strategical. As the protesters moved forward to occupy the empty space where the police officers were originally staying, the police would have had a probable cause to disperse the crowds with tear gas. He adds that he himself was also under attack from tear gas and he was trembling and having difficulty breathing and saw a group of the youngsters frozen with fear because of the unwarned dispersal; He criticizes the leader of Hong Kong (Carrie Lam), who prides herself in being a good mother, for being a cruel mother who abuses the children.

Rev. Lam Ka-yin recalls that some young girls with whom he was chatting with were so frightened, that he urged the police to give out warnings before dispersing the crowds again, he was met with a insulting response "Call upon your Jesus to show himself before us!!"
He asks "Who is forcing the youngsters to take to the street?" he asks.

煮完野食終於有時間執，有巴打提議紅字有另一種譯法"TELL YOUR JESUS COME AND SEE US!!"
大家覺鬼佢個context係用宗教語氣去串定係爛仔口吻去講?
決定完再由多個巴打睇多次就完成架喇
之後先再加字幕去記招

仲有邊到未得罪埋?
班黑警真係無學歷既人先仆到去做
唔差在得罪埋其他教派既人啦

多咗個he asks要再執一執D排版

入去推上熱門俾更多巴打知

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

唔可以亂提個個名應該係「耶和華」神

Tell 後面要to-infinitive
"Tell your Jesus to come see/face us!"

平時連登仔講既野黎

發夢聽到有人要屈班警狗raciast 班蝻
全城圍敵

太長唔quote 咁多
用summon呢個字會唔會好啲
有種命令召見嘅意味

已翻譯，已加字幕，邊到po好？

Summon your Jesus down here to confront us

Summon有D邪教意味
Call upon係耶d嘅講法

Summon your Jesus down here to confront us
咁樣譯班狗仲唔死

不如就溝埋做"Call upon your Jesus to come face us?"

咁原句係班狗講唔係耶講架嘛

我有理解懷疑你班狗比邪靈上身

翻譯都要信達雅嘅
我地唔好太加鹽加醋
唔係上到去外媒會俾位人入架

不如投票啦
正評- "Call upon your Jesus to come face us!"
負評- "Tell your Jesus to come face us!"

片上YOUTUBE
文貼上嚟睇下兩份揀一份啦
辛苦巴打了

Ｄ毅進仔好撚低ＥＱ

希望grammar無錯, 第一次翻譯

你要耶穌落嚟見你其實好容易，因為佢話過：
無論在哪裡，有兩三個人奉我的名聚會，我就在他們中間。

Matthew 18:20 King James Bible

For where two or three are gathered together in my name, there am I in the midst of them.

仲有要諗應該PO上邊到先有最大效果
例如Reddit要好小心
因為唔知admin係咪紅底
同埋個subreddit要夠多人

tell 係「話畀佢知」
call upon 係「叫佢」
梗係call upon好啲啦

巴/絲打timestamp做得好好
我可以執Grammar同d字,
不過短片0:08
佢剩係講"叫你地耶穌落嚟" 而唔係 "叫你地耶穌落嚟見我地"
點解幾間報社都有 "見我地"
係咪其實仲有原片

緊係call啦 警犬不就是爛仔嗎? 仲要係有牌個隻

Tysm!!!!
你可以改下面嘅翻譯（已刪"to us"「見我地」):
At the time, a police officer
saw our clothing
and knew that we are clergy
They only said
“Call upon your Jesus to show himself”
To us, this is very provocative thing to say
At about 3:30pm
We saw the police started retreating
from outer area to area further back
There was not any clutter
No one was throwing anything
When I looked back on it, I understood:
It turns out that that was a tactic of the police
Because when they retreated
many protesters advanced
When the protesters advanced
the police then had a reason to fire tear gas
I feel very heartbroken for our young generation
Will they continue to admit that
they are Hong Kong people?
Will they continue to love Hong Kong?
We will lose a whole generation of young people
Why do I hope Carrie Lam [the Chief Executive of Hong Kong] to step down?
No one discussed about that
I just said it by myself
Because I think our government doesn’t reflect upon
how it can help our young people
They only use authority to suppress our young people
This is an unreasonable government

clerics?
clergy好似多數用喺階層

福音傳遍地上 耶穌就會審判
以呢家嘅唔難 點解冇人做 因為驚是謊言?

有冇片 信服力高啲

0:05 and knew that we are clergies
0:08 "Call upon your Jesus to come!" 中英都要改
0:11 To us, this is a very provocative thing to say
0:23 from the outer area to an area further back
0:27 There was no clutter
0:34 It turned out to be a tactic of the police
1:09 We haven't talked about it
1:13 but it is my opinion

文就唔照出啦
雖然幾間報社都有見我地
但係片冇
"Call upon your Jesus to come!"
其實都有含意"見我地"

唔該哂
中文係本身01條片有，要改埋？

Come down會唔會好啲？
提及埋落嚟

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Two dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from the night of June 11 to the afternoon of June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded provocatively "Call upon your Jesus to come!".

Rev. Yuen Tin-yau points out that some leaders of the Christian church has invited Carrie Lam, the Chief Executive of Hong Kong, to have a meeting, but Lam did not reply; Yuen thinks that she may not provide a positive and proactive response. He also says that many of the protesters who seek help from the Methodist Church of Hong Kong are not only hurt physically, but more so emotionally . He criticizes that the Government has never reflected upon the current situation of Hong Kong and he thinks that Carrie Lam should step down from being the Chief Executive of Hong Kong.

These Christian pastors and preachers had been singing carols with the protesters for more than 8 hours at the protest site before the clear-out. Rev. Wong Siu-yung, another pastor participating in the press conference, points out that after the end of the prayer meeting at night on June 11, some pastors voluntarily stayed with the protesters and sang carols continuously until the start of another prayer meeting at 7 a.m. on June 12. However, at 11 a.m., some police officers claimed that they have received some tip-off that some of the protesters are stashing a large number of weapons. However, as what Wong had seen, the protesters were just holding their umbrellas. He adds that at that time, the police officers were prepared to spout the protesters with pepper sprays immediately, the pastors then held up their hands and sang carols, and urged the protesters to put away the umbrellas and the police their pepper sprays. At last, both the protesters and the police officers calmed down.

However, at 3 p.m., the atmosphere of the protest became intense. He witnessed that the protesters were attacked by tear gas and batons even though they were not charging at the police. He's baffled as to why the Hong Kong Police Force is calling the protest a “riot”.

Rev. Wu Chi-wai, another pastor who participated in the protest, whimpers and says that as he remembers, most of the protesters are just aged 20 to 30. He thinks that the police officers, who suddenly moved backward at about 3:30 p.m., were being strategical. As the protesters moved forward to occupy the empty space where the police officers were originally standing, the police then would have had a probable cause to disperse the crowds with tear gas. He adds that he himself was also under attack from tear gas and he was trembling and having difficulty breathing and saw a group of the youngsters frozen with fear because of the unwarned dispersal; He criticizes the leader of Hong Kong (Carrie Lam), who prides herself in being a good mother, for being a cruel mother who abuses the children.

Rev. Lam Ka-yin recalls that some young girls with whom he was chatting with were so frightened, that he urged the police to give out warnings before dispersing the crowds again, he was met with aninsulting response "Call upon your Jesus to come!"; he asks "Who is forcing the youngsters to take to the street?".

搵人再睇多次
好眼訓了

因為你YOUTUBE條片我聽唔到以為中文冇
咁唔使改中文喇
辛苦晒你!
訓先聽日再諗POST邊

字幕就算啦
要精簡
文可以加翻

推到國際！

嚟個現代版十字軍東征

奶共聖公會個管浩鳴做埋北京政協，特首宗教界選民。

仲要出聲明撑林奠。
呢D人快D落地獄。

牧師係基督教（新教）唔係梵蒂岡管理
而家梵蒂岡係親中，香港教區個聲明偏中立

見你老母
耶穌咁易比你見嫁咩
見撒旦就有你份

呢鑊野耶蘇都保佢唔住，我話既
利申好似係

黑警見西到咩 落地獄就有份

最新version!!!!!!!!

都係訓唔著
新POST整好了可以去睇睇

警察：叫你哋耶穌落嚟見我哋 英文新聞全文及記招片段

幫推
牧師講到喊晒口啊
你班警犬無撚腦㗎

對耶改左觀
希望主接受我

錢先係奶共人士嘅信仰！

耶穌快啲返

快d sd俾晒d信徒港豬長輩
佢地會信晒牧師講野

去信外國基督天主教新聞組織

暫時收到既跟進

有無當時在場既弟兄姊妹向呢個外國媒體分享佢地既個人感受，或者整體事件既感想？另外有無人譯好左明報篇新聞，可以發比Catholic News Agency（CNA）寫篇報導？

有關材料發去 cbunderson@catholicna.com

Champ巴